分析林鄭唔肯封關主要係強國國策怕撤僑撤外資引發支爆

醫護罷工係必須支持

更唔係藍絲口中所謂逃兵

如果再唔封關就會變成香港去既都會被禁入境同排斥

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

熱烈恭賀牙井當選區議員

唔好回覆呢個post，唔好幫佢賺錢！
會員#3020遠阪凜係連登知名過街老鼠及5毛！
牽涉多單竊取會員資料，宣傳特定網頁！
多次洗版式帶風向，包括慌稱自己是一名抗爭者，扮演手足！
混淆視聽話自己要參選區議會，以及不斷活躍於政治帖意圖帶風向！
甚至協助ddos連登等行為，已經係證據確鑿！
鬼知佢背後有咩動機，總之block咗佢就最一了百了！
請大家留意！

【武漢肺炎】護理員疑曾接觸內地發燒親友後上班 保良局護理中心否認

[警世]林鄭政府唔肯封關同插手口罩短缺問題背後既計算

香港成為疫區咪又一樣撒資撒僑

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

熱烈恭賀牙井當選區議員

井議員幾時發表上任賀詞？